6.16 唔單止係父親節，仲係我生日

我唔去慶祝都要上街，考慮緊既人仲有咩藉口？覺得和理非遊行既作用唔大？為左香港，就算係幾無用既事你都要去做！因為你係一個香港人！

我唔係喺呢度乞句生日快樂（都未到），我只係希望大家會講句到時見！

一齊再黎破百萬

廿年後同個仔講2019年6月16日有成百幾萬人同我慶祝生日，你話幾撚威

唔好怕熱啦！

提早祝巴打生日快樂
請為香港許願

多你一個都多呀

愛心打破零回覆
我一定會

係好撚威

星期日見

為我家爭光

我都係星期日生日
不過上街比慶祝更加重要啦
呢個關頭仲邊有心情慶祝

巴打 到時見
好人一生平安！！

正評

生日快樂 到時見

生快巴打

晏晝見

巴打 生日快樂
一陣見！

生
日

快

樂

夠秤登記選民未?

生日快樂
一齊出嚟做件有意義嘅事啦

生日快樂巴打 大家今日加油

00後最早出世都19歲喇，巴打90後

巴打你就咁遮咗啲資料
有機會俾人還原
最好用物理方法遮住

投囉喇已經

咁都還原到當我唔好彩

好多人好感動

投過*

喂巴打 生日快樂

巴打，生日會心想事成